禁蒙面法

擔心前線既兄弟過十二點會唔會有事，驚班癲狗亂咁咬人